有圖 油塘live 白衫好高嗰位同帶女返警署嘅沙sir好似樣

不過太低清 好難認